唔訓既你 依家做緊咩野?

LM

推

1 page end post

睇緊毒果新聞

揮完手就完

Yes

No

傻仔

瞓唔著

畫緊畫
畫到膊頭好痛

陳7
我都係

睇埋皆大歡喜先訓

同意

wt drawing

識玩

打錯
識野

畫公仔嚟印喺袋送比人
但諗緊要加d咩先睇得出係自己design

你的名字

諗番起最重要嘅問題係
有冇男人用tote bag

咩叫tote bag

買餸袋

年宵好多人賣呢d

死圖

見過朋友用
成個蔡瀾咁

迪布尼傻鳩

而家進度
我覺得冇男人會夠敢揹出街

幾得意

送俾我
我放入背囊揹出街

瞓

咁我都係唔整喇
廢事製造垃圾

梳

唔駛梳
你講得啱
見到男人用呢d
我都會笑佢

整俾你男人用

2016年好多野發生 令到自己好大壓力

?

我

點解要笑me
返學帶依個袋幾好用

Agger

係公仔嘅問題
btw soc pro有呢d我都唔會買
因為冇拉鍊

咁你知應該點改良啦

砍掉重練？

唔洗啦
最緊要你覺得好就得

返工

公仔我覺得幾得意
冇咩問題
利申 藍絲

巴基斯坦巴打唔係讀緊書咩

返咩

絲打會鐘意
巴打就未必

我十幾日無返工
啲嘢唔記得點做

呢啲袋我掛唔到上膊

等我問下我男朋友先

卸晒佢

打算唔做

Ching good ball

Sleep 88

真瞓